[Airdrop小隊入] 你今日airdrop咗未？策略討論小組

我見有d手足好鐘意改埋d “自由閪” “香港人加油”之類嘅名⋯⋯

可能好處係慎防俾自己友炸？or 辨識到？

但如果用airdrop都停留係同溫層真係好咩？

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?